屌你老母依家查小巴搵人出氣

下次行動要點做先對得住義士?